屬於黃色經濟圈嘅貨幣

依樣野就係榮光幣
千祈唔好係張紙幣度畫公仔同寫字
因為咁樣係犯法㗎

啲藍絲收到啲有字嘅錢
但係有鋪頭唔收
得返黃店收咁點算
唯有被逼幫襯黃店啦

啲連登仔成日驚食錯偽黃店
如果佢地肯收咪當黃囉

純粹驚班黃絲會咁做

自推

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

其實都唔知work 唔work
要好多人做同埋黃店配合先可能成功

最後一推 推唔郁了

睇落好似好勁但係一般鋪頭收唔收到

要慢慢推行普及化

最難就係依樣

所以幫手宣傳下 人多就事成

要係黃店普及左先

一定係 可以作為黃店證明之一 又可以用屬於我地既貨幣

邊個負皮
覺得唔work 都講聲啦
咁我唔使驚啲黃絲會咁做

其實黃店可以1換8收美金都唔錯

如果啲藍絲收到榮光幣去吉野家食野
吉野家又收左
咁佢找比人咪....
唔識講

銀行可能唔收

依個情況比錢就好累贅
可能要帶兩種貨幣出街
找續都係
同埋一樣要普及
普及難度都大

咪on9 咁黃店去銀行入錢個陣點算

銀行會睇破損程度
姐係如果係空白冇水印位畫會收
但遮到就唔收
之前有人話畫錢做連儂紙幣
之後藍絲係咁傳銀行唔收
下面個網係銀行澄清

知唔知有入鈔機

畫係空白位就照收
應該係除非唔係

笑死 銀行敢唔收 每咁人都敢做 起碼有幾千萬係市面 同我講銀行敢唔收

突破盲腸

銀行夠膽唔收分分鐘啲藍絲仲癲

紙幣寫就話唔好
咁銀仔上邊貼啲野又得唔得
我試下拋下磚引下玉

唔駛全句
唔駛2邊

5蚊其中一邊貼個「光」字
平時百佳換印花唔小心都可以痴到啲銀仔

利申：合法先好去做

冇記錯有隻原子筆可以擦得甩架

推

收到唔犯法㗎
如果市面上有咁多
咁咪成日都收到

紙幣要小心啲浮水印同條碼

其實佢可以同銀行講唔小心收左返黎
銀行會換返比佢
同埋有冇見過teller數錢？
佢九成睇唔到

最理想係咁
不過依家收榮光幣基本上係單向
只要消費者做就得
但美金係雙向
要商家配合先得

一步一步慢慢黎

之前藍絲傳過一張圖話有字銀行唔收
下面係銀行個回應
所以基本上都收
只係啲人會驚用唔到
但其實係好事黎
因為如果得黃店收
變相就係黃色經濟圈嘅成功
用嘅錢就用係黃店

唔好搞咁多野喇 乜撚野榮光幣 又柒又戇鳩

唔work 咪講點解囉 五毛

但係咁做可能一鑊搞死晒黃店 宜家連匯豐都跪低 一張半張去換可能照批 但做生意拎一大疊去入 萬一銀行真係夠膽死唔收 黃店嘅所有現金佢地都一律唔收（有光時字句）變相呢堆錢變左廢紙 生意佢地做左 但變唔番啲營利 最後會執粒 呢個問題絕對需要討論

入鈔機入得100,500,1000
細過呢個面值好似得CITI 同東亞入鈔機入到
而且一日入個張數/銀碼有上限
會唔會唔太方便

推呢個

唔好撚on9 啦好嘛
拉

我有諗過依個問題
入鈔機可能解決到

盞自己D錢用唔倒

廿蚊十蚊都係找續多
入銀行通常都一百五百一千

而且藍店可以大條道理唔收，反觀黃店既情況就好尷尬，收又唔係，唔收又唔係

整個Credit token
儲下信用值先
仲可以分流低rank（少人幫襯過）
就可以大大力懲罰返

現有銀紙照用啦

一陣銀行見係黃店唔肯收咪仆街
因住中伏啊

有無可能搞到美金既八達通 咁就唔駛帶兩種貨幣出街 又可以用美金結算

黃店收就用到既
同埋黃色經濟圈吖嘛
下面係銀行講嘅
收唔收應該係睇破損範圍

你要係紙上面寫字我唔反對
不過同黃店有咩關係？
藍就唔會收？
真係續張同你睇有冇寫字咩

樓主呢個方法係法輪工係支那用過，唔太work，而且易比人篤灰
應該直接開發港幣美金結算版既支付寶系統比黃店用

有關棄用港幣，有新主意

做多咗..

渣打香港發言人回應傳媒查詢時指，如該行收到遭塗污的鈔票，會按既定準則檢驗鈔票的真偽，如確認鈔票為真鈔及防偽特徵完整，會回收該鈔票。如鈔票已有破損，會視乎鈔票損毀程度個別處理。

我諗睇情況

一定有更好方法只係睇下依個work 唔work
因為我一個人講都冇用要好多人一齊做

又屈毛

整個大印仔 一野印落去 慳水慳力又一張

你估下美心閪餅同金拱門 收唔收寫咗字既錢？

可行性好低下喎

成件事只係將啲銀紙變做廢紙

純粹覺得佢冇咩建設性

咁你咪另外整乜物卷囉

咁係睇銀行收唔收嘅姐
銀行唔收咁啲藍絲唔小心
收到張咁嘅錢咪會癲

除左比位政府入 諗唔到有咩實質成效
破壞法定貨幣係犯法
差佬一定直接封黃鋪 話查榮光幣

的確係一個可能性
反正啲人覺得work 先會做
覺得唔work 自然冇人做

你都幾撚惡下

最尾銀行唔收點算? d 錢全部變晒invalid 係咪你賠? 諗唔到有咩實際功用, 而且好似係犯法

藍屍多數用支那宝、we7pay、八達通
或者信用卡
唔多用現金 (除咗廢老嗰班)

咪晝蛇添足

樓主好撚鬼，想將黃色經濟圈既錢變曬廢紙。

冇意思 好小學雞
準備比樓主屈毛

等陣手足收到呢啲錢啲狗屈你點拆

有關棄用港幣，有新主意

類似我之前建議。

智障
中學未畢業?
定智力有問題

我都同意會係咁結果
因為黃店亦唔敢找呢d錢比人
都係支持一下開發港版美金支付寶 好過

用美金得唔得

仲以爲你建議發行新貨幣
不如叫黃店收美金？

畫蛇添足

唔好on9啦
淨係俾黃店即係冇宣傳效果啦
然後又要take個risk銀行唔收 又要入錢機又剩
搞埋啲濕鳩野搞返黃店轉頭

你個做法同玩鳩自己有咩分別？

咁多人覺得冇用自然冇人跟㗎啦
得我一個人都唔會改變到
最直接一定係用美金
咁咪由黃店開始收美金囉
問題係未普及吖嘛

你咪比左個機會黑警 告黃店
然後佢地會逐間逐間 數銀紙，搵證據告店主店員， 佢地唔理告唔告得入到目標搞到你 一身蟻

同樣道理冇黃店收美金一樣冇用
我講果個如果可以係市面上流通紙幣嘅一半
銀行係冇可能唔收
但係唔可行吖嘛

咁不如抵制用中銀現鈔，等佢唔流通

假設可以做到市面流通著大量嘅榮光幣
成件事係可行因爲佢地查任個一間鋪都係咁
掉轉黎講如果係非黃色先比依種錢
啲商家又唔小心收到
咁銀行收唔收？

唔好推條傻閪喇 根本鬼黎
唔岩聽又屈人五毛搞埋分化

我咁諗既然個個都覺得會比政府搞
咁係非黃店度用係咪同樣道理？
果啲商家唔小心收到仲要比政府搞

黃店就轉收美金

破壞自己啲錢係好傻
唔好再推啦樓主

有其他方法解決架

拉

其實純粹比個建議
唔一定係咁

唔係話要有好多張係手
逐張逐張黎比
塞下塞下就會係市面度見到
覺得會變廢紙嘅咪塞落非黃店度囉

多咗

銀行有權唔收 到時變晒廢紙仲隨時被人告 結果係玩死自己人，如果市面大量流通仲大獲，好似假銀紙咁，個個都唔會要，收錢前仲要check 清楚多幾倍添

咁不如你答我咁做有咩好處？

Agger